有冇人讀public health?

連登有冇人讀public health(我知出路冇nursing 咁好，但屋企有同public health相關的生意，所以想讀，亦唔怕冇出路。）

想問一下係唔係要好強的Chem Phy 底？本身理科底一般又有冇問題？

我見佢主要分左疾病同政策兩個大類。

推

Lm

無讀過phy chem都無問題，有讀bio就得

年經

竟然有人回

我見佢要讀傳染病學，係唔係好難？

無 stat 底讀 public health 係咪會好吃力?

個個都係入去先讀架啦

唔難
肯溫就得
個個course都係個名難 實質唔難

其實public health喺俾醫生讀，普通人讀完無乜用

屌你咁快開估邊好玩架

唔需要phy chem
bio都無乜 (除非你讀傳染病)
反而stat底會有用d

咩生意？？係有關public health

Bio嘅優勢只限頭三堂

入dh有so

SPSS?
要計好多數？

做邊行唔講啦，生意仔黎姐。

有spss就俾佢幫你計
識點用就得 唔洗計

ys,spss
又唔需要計好多數嘅
但要清楚用咩test lo
ph都有好多research做

SPSS 係做文章用？

我以為文章主要搵資料同文獻，再總結

以前係
但幾年前改咗唔做review, 變成自己收data

讀緊 好廣泛 乜都讀啲

自己收data? 點自己收，姐係自己搵online questionnaire 比人？

難唔難

自己設計問卷
自己搵人填